D記者寫野寫清楚D得唔得？

例如話隻手甩臼/骨折
係拘捕嗰陣整定入左新屋嶺打成咁架？

好撚大分別架

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家